歷史上有冇出現過傀儡獨裁政權？

好似林鄭政府咁

而家緬甸

唔想講人地住